# การนำข้อมูล Raw file เข้าสู่ฐานข้อมูล

## Requirements  

ต้องการ Python 3.10.x และ pip (python3-pip) เพื่อติดตั้ง package ที่จำเป็น  
โดยติดตั้ง lib ที่ต้องการด้วยคำสั่ง
```
$ pip install -r requirements.txt
```

## การกำหนดค่า

ภายในไฟล์ `.env` จะประกอบไปด้วยชื่อ bucket ที่ต้องการอ่านข้อมูล ชื่อ queue ใน SQS 
ที่สร้างชื่อ และข้อมูลการเชื่อมต่อกับฐานข้อมูลที่ต้องการอ่านไฟล์ไปเก็บ 
ทั้งนี้ ให้สร้างฐานข้อมูลด้วยไฟล์ในโฟลเดอร์ sql ก่อน เนื่องจากค่า default คือ 
คือการบันทึกไฟล์นี้ไปยังตารางชื่อ `betlogs_reporting`  

## เริ่มต้นทำงาน

เริ่มต้นทำงานด้วยคำสั่ง

```
$ python consumer.py
```